人真係好矛盾

我講分手
我後悔
我好後悔
我覺得以後都可能咁我覺得咁Charm既人
雖然我D Friend都唔覺得佢charm
但係我真係覺得佢好西利
我覺得我同佢一齊無未來
成30歲人都成條木咁
好幼稚好幼稚好幼稚
我唔識點樣可以令佢改
我都有同佢傾過
但係最尾都係提左分手
可能係因為佢同我都係第一次拍拖
所以先咁鬼死著緊同在乎
不過都分左手啦
利申：年齡差10歲

唔開心真係一種好簡單既情緒

係咩時候都可以唔開心
只要一諗到個ex

有D後悔個陣既我太痴身
如果唔咁痴身就可以睇到幾本書

最近睇緊挪威的森林
睇左一個禮拜都未睇完
睇睇下就掛住個ex

其實應該睇D開心D既書

有無人推薦下呀

我係咪開左連登單機mood呀

閱

不如就唔好cm

路係自己揀嘅，後唔後悔問你自己

唉
女人真係好煩

咪講左後悔囉
不過應該再後悔都唔會簡復合

我下一世都係做隻熊貓算
食下訓下又一世

如果我死左除左屋企人有無人會為左我喊呢？

其實咁樣講下講下都好
無人係到話我

單機版連登都幾可以講到自己既心裡話

聽日天氣又要變凍
我個Ex要注意保暖呀
凍死既話我會唔開心架

天氣變暖個陣
希望我已經唔記得左你

好啦
我真係要訓啦
無左一晚一次既good night覺得有D奇怪
不過都係要慣

我知你肯定唔會搵我復合
所以我地呢一世就咁就完啦

希望你下一世可以搵個從一而終既女朋友

唔喎

差10歲成個G gap wo 相處到咁耐已經好勁
絲打你20歲梗係想搵個上進啲既男朋友 你地兩個既價值觀可能已經唔一樣

走啦
我唔想搞大佢呀

係呀
我似30
佢似20

但你地實際年齡差幾多啊？ 兩個都做緊野？

你咬我食

咪係10囉

我咬你條腸呀

你地拍左幾耐拖啊？點解覺得佢好木同冇未來先
我都係過來人 岩岩同女朋友散左一個月 價值觀問題和平分手⋯

利申：拍左兩年 大家都認定左大家 見哂家長同親戚

啱啱失戀嘅同路人

半年幾咁
木係單純既性格上木
佢仲想讀書

我地一齊加油口廿

搵到下一個就會好架啦

搵到先得
我覺得我無咩機會啦

返黎啦

why? 20歲女好後生者
不過要時間沖淡下

本身我個科就無咩男仔
之後出黎做野個環境都係一樣

我仲要係女校大既
連同同學既發展機會都無

瘋狂睇愛情戲

單純先好啊比到安全感你唔會出去周圍flirt女先
仲想讀書都係想將來比更好既將來你 就咁聽佢都想係好仔啊
你唔想過咁悶既生活定係覺得年紀差太遠 過多幾年會仲辛苦

讀乜咁少男人
我識人都係女校+大學女人科, 最後都結到婚

決定左就唔好返轉頭呀

而家講咩都無用啦

真係要訓啦
講左幾個鐘

咁又唔一定既 睇你地雙方仲會唔會放低身子去溝通多一次姐
如果你真係想一齊番既話 但係如果你只係唔習慣同唔捨得既話
咁我就建議你真係放低好過 因為你唔夠愛既話 就算一齊番過一陣都會再受傷害多一次 倒不如依家一刀過

多謝哂你TT
你係個好好既人
希望你都可以快D搵到新女朋友啦
我應該都係想一刀切架啦
反正我仲有大把時間
真係想拍拖個陣再相睇算

放tg上嚟
大把狗公搵你